黎緊民建聯可能會誤導D廢老，話投票俾反對派就係違反國安法，要送上深圳打靶

所以最好唔好去投票

老納投邊個

何君堯

又講得幾有道理...

冇錯
投票係釣魚執法
邊個投票邊個就係黃絲
所以唔好投票

恐怖主義頭

投票呢個行為已經犯法啦
你有冇見過中國人有得投票

點投仲有咩所謂
議會已廢
俾夠你一個建制都選唔到入去咁又點

支持民主建港可能都犯國安法
所以唔可以投比民主建港既政黨

尤其有民主建黨果批

唔投票 - 最少三年
投王色 - 最少十年